（求屌醒）點先可以放低一個人？？

自己明知他唔會中意自己，仲好掛住前度。他wts都成日hae應，但我都仲keep住搵他約他出街，而他又應承，點樣先可以唔掛住他，唔中意他

轉新target
利申：過來人

未搵到

你未夠決心做咩都冇用啦